覺不覺火車頭已經成功躋身 twice 三大美女之一？

計埋身材就更加穩陣了

對波真係
樣衰都唔緊要

樣唔差，屌得落

痴線邊個話樣衰 最多比唔上其他隊員姐

無比唔上 好撚靚

冇左多腎同男人婆既7人twice係最好

辣殺

仔細睇五官贏晒除子瑜mina以外幾個
不過以前太肥

火車頭 = 大山婆？

肉地

yes

其實岩岩打完出道歌準備cheer up cb果陣既佢係堅
少肥，但好啡

依家

瘦左甘多

未見樣先見奶
大奶奶志效

俾大家睇下有幾大

而家越黎越似SANA
雖然永遠超越唔到SANA

樣靚波大性格好

Shake 下shake 下